{"id":3061,"global_id":"digipass.regione.umbria.it?id=3061","global_id_lineage":["digipass.regione.umbria.it?id=3061"],"author":"1","status":"publish","date":"2020-05-11 15:16:50","date_utc":"2020-05-11 13:16:50","modified":"2020-05-11 15:16:50","modified_utc":"2020-05-11 13:16:50","url":"https:\/\/digipass.regione.umbria.it\/evento\/gli-adolescenti-a-casa-con-il-digitale\/","rest_url":"https:\/\/digipass.regione.umbria.it\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/events\/3061","title":"Gli adolescenti a casa con il digitale","description":"<p><b>Gli adolescenti a casa con il digitale; mezzo di alienazione o \u00e0ncora di salvezza?<\/b><\/p>\n<p>Il focus riguarder\u00e0 sia i riscontri psicologici che un eccessivo utilizzo della tecnologia<br \/>\npu\u00f2 comportare sia gli aspetti pi\u00f9 tecnici che possono riguardare la privacy e le<br \/>\nproblematiche legate al cyberbullismo.<\/p>","excerpt":"","slug":"gli-adolescenti-a-casa-con-il-digitale","image":false,"all_day":false,"start_date":"2020-05-15 18:00:00","start_date_details":{"year":"2020","month":"05","day":"15","hour":"18","minutes":"00","seconds":"00"},"end_date":"2020-05-15 18:30:00","end_date_details":{"year":"2020","month":"05","day":"15","hour":"18","minutes":"30","seconds":"00"},"utc_start_date":"2020-05-15 16:00:00","utc_start_date_details":{"year":"2020","month":"05","day":"15","hour":"16","minutes":"00","seconds":"00"},"utc_end_date":"2020-05-15 16:30:00","utc_end_date_details":{"year":"2020","month":"05","day":"15","hour":"16","minutes":"30","seconds":"00"},"timezone":"Europe\/Rome","timezone_abbr":"CEST","cost":"","cost_details":{"currency_symbol":"","currency_position":"prefix","values":[]},"website":"","show_map":true,"show_map_link":true,"hide_from_listings":false,"sticky":false,"featured":false,"categories":[{"name":"DigiPASS Perugia","slug":"digipass-perugia","term_group":0,"term_taxonomy_id":515,"taxonomy":"tribe_events_cat","description":"","parent":0,"count":34,"filter":"raw","id":515,"urls":{"self":"https:\/\/digipass.regione.umbria.it\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories\/515","collection":"https:\/\/digipass.regione.umbria.it\/wp-json\/tribe\/events\/v1\/categories"}}],"tags":[],"venue":{"id":2976,"author":"1","status":"publish","date":"2020-04-28 15:24:02","date_utc":"2020-04-28 13:24:02","modified":"2020-04-30 19:30:30","modified_utc":"2020-04-30 17:30:30","url":"https:\/\/digipass.regione.umbria.it\/luogo\/online\/","venue":"online","slug":"online","website":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCgzXAE1cJXmwefXqWeHtKrw","json_ld":{"@type":"Place","name":"online","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress"},"telephone":"","sameAs":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCgzXAE1cJXmwefXqWeHtKrw"},"show_map":true,"show_map_link":true,"global_id":"digipass.regione.umbria.it?id=2976","global_id_lineage":["digipass.regione.umbria.it?id=2976"]},"organizer":[],"json_ld":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Event","name":"Gli adolescenti a casa con il digitale","description":"&lt;p&gt;Gli adolescenti a casa con il digitale; mezzo di alienazione o \u00e0ncora di salvezza? Il focus riguarder\u00e0 sia i riscontri psicologici che un eccessivo utilizzo della tecnologia pu\u00f2 comportare sia gli aspetti pi\u00f9 tecnici che possono riguardare la privacy e le problematiche legate al cyberbullismo.&lt;\/p&gt;\\n","url":"https:\/\/digipass.regione.umbria.it\/evento\/gli-adolescenti-a-casa-con-il-digitale\/","startDate":"2020-05-15T18:00:00+02:00","endDate":"2020-05-15T18:30:00+02:00","location":{"@type":"Place","name":"online","description":"","url":false,"address":{"@type":"PostalAddress"},"telephone":"","sameAs":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCgzXAE1cJXmwefXqWeHtKrw"},"performer":"Organization"}}